Ik vond het leven wie ik had uitgebracht bij de mensheid, en begiftigd met de wil en het vermogen om toepassing van horror, zoals de daad die hij had gedaan, bijna in het licht van mijn liefje, mijn eigen geest losbreken uit het graf, en gedwongen te vernietigen dat alles was mij na aan het hart.
